{
    "question": "Sikap badan yang benar saat menahan bola dengan telapak kaki adalah...    a.condong ke depan\r\nb.condong ke samping\r\nc.condong ke belakang\r\nd.condong dan membungkuk kedepan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.condong ke belakang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semog membantu kawan</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-termasuk-cara-penanggulangan-penyakit-melepuh-ad-568",
            "question": "Berikut ini yang termasuk cara penanggulangan penyakit melepuh adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Tutupi Lepuh. \u00a0</p><p>2. Gunakan Bantalan. \u00a0</p><p>3. Hindari Mengeluarkan atau Mengeringkan Lepuh.\n</p><p>4. Jaga Area Tetap Bersih dan Tertutup.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> \"Melepuh tidak boleh terbuka, karena ini adalah cara alami tubuh untuk melindungi kulit seperti plester,\" kata Dr. Khetarpal. Pada kebanyakan orang, kulit yang melepuh akan sembuh dengan sendirinya.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyakit-tidak-mudah-bisa-muncul-disebabkan-pola-hidup-yang-tidak-382",
            "question": "Penyakit tidak mudah bisa muncul disebabkan pola hidup yang tidak sehat atau\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penyakit bisa muncul karena kurang menjaga kesehatan,kebersihan,dan mungkin kurang olahraga:v</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-cara-mengumpang-bola-dalam-permainan-sepak-bola-poly-m-704",
            "question": "Sebutkan 3 cara mengumpang bola dalam permainan sepak bola poly mini\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 Mengumpan bola dengan kaki bagian dalam.</p><p>\u2022 Mengumpan bola dengan kaki bagian luar.</p><p>\u2022 Mengumpan bola menggunakan punggung kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-dalam-permainan-bintang-beralih-terdapat-kombinasi-gerak-yaitu-757",
            "question": "6. dalam permainan bintang beralih terdapat kombinasi gerak yaitu....    a. jalan dan lari \r\nb. lari dan lompat \r\nc. lompat dan jalan \r\nd. lempar dan loncat \r\n7. tujuan melakukan kombinasi gerak dalam permainan bintang beralih adalah.... \r\na. dapat menangkap lawan dengan tepat \r\nb. melompati semua rintangan c. dapat masuk kedalam\r\nlingkaran kecil \r\nd. bersembunyi dengan cepat 8. kombinasi gerak yang terdapat dalam permainan modifikasi keprok jengkol yaitu.... \r\na. lari dan jalan \r\nb. lompat dan lempar \r\nc.lempar dan jalan \r\nd. lari dan lompat \r\n9. cara melakukan kombinasi gerak dalam permainan modifikasi keprok jengkol adalah.... \r\na. lari ke arah garis finish dan kembali ke garis sambil melompat \r\nb. berlari menuju area lompat kemudian melompat-lompat sambil kaki dikaitkan dengan kaki teman \r\nc. merangkak menuju area lompatan kemudian kembali ke posisi semula\r\nd.melompat-lompat sampai ai area lompatan \r\n10. permainan lempar kaleng dapat dimainkan dengan cara.... \r\na. melemparkan kaleng dengan keras dan jauh \r\nb. menjatuhkan susunan kaleng dengan cara melemparkan bola \r\nc. menyusun kaleng menjadi beberapa susunan kemudian merobohkannya \r\nd. melemparkan bola kemudian berjalan dan lari untuk sembunyi atau mencari lawan \r\n11. pada permainan \r\nlempira kaleng terdapat kombinasi gerak yaitu.... \r\na. berlari sambil melempar b. menangkap bola dan melemparkannya \r\nc. melempar, berjalan, dan berlari \r\nd.melompat, menangkap bola, kemudian menangkapnya \r\n12. manfaat menguasai kombinasi gerak dalam permainan lempar kaleng adalah.... \r\na. dapat bermain dengan sungguh-sungguh dan memenangkan permainan \r\nb. dapat bersembunyi lama tanpa ketahuan \r\nc. mudah menyusun dan merobohkan kaleng \r\nd.tidak mudah terluka saat bermain\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>6.A. jalan dan lari</p><p>7. A. dapat menangkap lawan dengan cepat</p><p>8. A. lari dan jalan</p><p>9. A. lari kearah garis finish dan kembali ke garis sambil melompat</p><p>10. B. menjatuhkan susunan kaleng dengan cara melemparkan bola</p><p>11. A. berlari sambil melempar</p><p>12. A. dapat bermain dengan sungguh- sungguh dan memenangkan permainan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-sebutkan-3-tujuan-kita-melaksanakan-pemanasan-warming-up-123",
            "question": "1. sebutkan 3 tujuan kita melaksanakan pemanasan ( warming up )!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meningkatkan suhu tubuh</p><p>meningkatkan sirkulasi udara </p><p>mempercepat atau meningkatkan detak jantung</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-renang-gaya-dada-posisi-lengan-pada-saat-kepala-diangkat-un-133",
            "question": "Dalam renang gaya dada posisi lengan pada saat kepala diangkat untuk mengambil nafas adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menarik kedua lengan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:&#039;)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-cara-mengubah-gerakan-lari-menjadi-lompat-dalam-permainan-mod-108",
            "question": "13. cara mengubah gerakan lari menjadi lompat dalam permainan modifikasi lari, lompat, dan lempar adalah....    a. berlari cepat sambil melompat-lompat \r\nb. berlari kemudian istirahat dan dilanjutkan melompat \r\nc. berlari dengan stabil kemudian salah satu kaki ditolakkan dan kaki satunya ditekuk ke belakang \r\nd. berlari melompat melompat berlari\r\n14. olahraga lari dapat meningkatkan daya tahan jantung karena.... \r\na. otot-otot jantung berlatih untuk bekerja dengan cepat dan keras \r\nb. sangat sesuai untuk meningkatkan daya tahan jantung \r\nc. mudah untuk dilakukan dan hemat biaya \r\nd. memperkuat tulang dan otot 15. manfaat yang diperoleh jika tubuh dalam kondisi bugar adalah .... \r\na. tidak nyenyak tidur \r\nb. tidak mudah lelah saat beraktivitas \r\nc. badan terasa pegal pegal d. tidak semangat beraktivitas 16. sebelum berolahraga sebaiknya melakukan pemanasan. hal ini bertujuan agar.... \r\na. otot dan sendi tidak lemas \r\nb. menurunkan suhu tubuh \r\nc. terhindar dari cedera \r\nd. meningkatkan resiko cedera \r\n17.manfaat squat thrust terhadap daya tahan jantung adalah.... \r\na. membuat jantung berdetak lemah \r\nb. berisiko terkena serangan jantung \r\nc. aliran darah semakin pelan d. melatih kekuatan otot jantung \r\n18. dalam gerak guling ke depan terdapat kombinasi berguling dan tumpuan titik tumpuan tubuh saat berguling yaitu.... \r\na. kaki dan lutut \r\nb. kedua tangan dan pundak \r\nc. kepala dan kaki \r\nd.kedua kaki dan kedua tangan \r\n19. cara mendarat setelah berayun pada palang tunggal adalah.... \r\na. pegangan pada palang dilepaskan kapan saja \r\nb. mendarat dengan kedua kaki bersamaan ketika tubuh siap \r\nc. saat ayunan ke depan pegang dilepas \r\nd. mendarat dengan kaki kanan dan tegangan dilepas satu persatu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>13. A. </p><p>14. B. </p><p>15.B.</p><p>16.c.</p><p>17.d.</p><p>18.c </p><p>19.b.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah y</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-pada-senam-irama-dilakukan-dengan-hitungan-609",
            "question": "Gerakan pada senam irama dilakukan dengan hitungan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>8 (delapan)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah :)</p><p>semoga membantu :)</p><p>jangan lupa follow :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berdiri dengan sikap tegak.Langkahkan kaki kiri dan kedua lengan di samping badan.</p><p></p><p>Melangkahkan kaki kanan dan jatuhkan pada tumit, dilanjutkan melangkah dengan kaki kiri secara bergantian. Pada gerakan melangkah biasa harus diperhatikan faktor-faktor sebagai berikut.</p><p></p><p>Kaki mengeper pada sendi lutut.</p><p></p><p>Gerakan dilakukan dengan rileks.</p><p></p><p>Gerakan disesuaikan dengan irama.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-nama-hewan-coeleterata-710",
            "question": "Sebutkan Nama nama hewan coeleterata \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh hewan Coelenterata adalah Hydra sp, Obelia sp, akar bahar, mawar laut, anemone laut, ubur-ubur dan lain sebagainya. Ubur-ubur merupakan hewan invertebrate dari filum cnidaria kelas scypozoa.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>JAWABAN</strong></p><p>Contoh hewan Coelenterata adalah Hydra sp, Obelia sp, akar bahar, mawar laut, anemone laut, ubur-ubur dan lain sebagainya</p><p></p><p><em>Jadikan</em><em> jawaban</em><em> tercerdas</em><em> ya</em><em>.</em><em>.</em><em> </em><em>Follow</em><em> pls</em></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-dalam-senam-irama-harus-dilakukan-dengan-semoga-di-balas-554",
            "question": "Gerakan dalam senam irama harus dilakukan dengan \r\nsemoga di balas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerak dan irama dalam senam ritmik harus sesuai dengan irama lagu / ketukan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}